［警世］民研公佈最新特首民望 上升逾10分

林鄭評分升
學者：市民將責任歸咎於中央非港府

教大社會科學系講師吳凱宇指，林鄭評分由今年2月的18分，上升至現時的29分，形容上升逾10分「係一個唔細嘅數字」。他指，2月評分較低或與港府遲遲未願封關有關，惟現時疫情受控，加上一系列新措施，如「保就業」計劃、派錢等，令市民不滿減少。

即使「港版國安法」如箭在弦，吳指評分反映市民「將責任歸咎畀中央政府，唔係歸咎畀特區政府，可能知道佢哋都無得決定」，但認為國安法將令林鄭評分未能有更多的上升空間。

香港民意研究所副行政總裁鍾劍華補充，是次調查於6月18日完結，惟同日才有報道指，港區國安法草案已由全國人大委員長會議提請常委會審議，因此國安法對政府民望的影響，或需留待下次民調才能有效反映。

何君堯派台歌《國護君安》成功比黃圈手足騎劫

總唔會drop to zero

政府都唔理民望
反正9月立法會選舉先見真章

民望大升50% 勁撚到呢

乜都唔做就會回升

由U升到U

民意逆轉 不過都係要繼續鬥黃

Btw 半年一次 應該係因為Churchill moment effect

唔怪得佢又串左

升左成倍呀

有咩分別

五成市民比零分，其實已經定晒形，只係個sample抽中藍屍移民離地撚多唔多

傻閪中產：依家有得返工 林鄭其實唔差

個分會變嘅應該係港豬離地撚 派錢一定會升
黃藍個分都定哂

有一萬蚊啲港豬自動俾高分

所以若果sample中藍屍、蝗蟲、離地撚多，就會迴光反轉一下，但0分基本盤一年黎無少過

癲得咁勻循

五成人俾零分好似仲多左

深藍->藍->深藍

用左咁多錢先得10分

因為有好多港豬政府做得幾唔好都唔會覺得有問題，到派錢咪覺得佢好囉。

唉.....
真係輸了